Answer the following multiple choice question, selecting from the answer A through to J. After thinking, reply directly with your answer. 

The last character of your response must be the letter you have chosen.

Question:

What is the greatest possible area of a triangular region with one vertex at the center of a circle of radius 1 and the other two vertices on the circle?

Options:

A: sqrt(pi)
B: pi
C: 1/2
D: 2
E: sqrt(2)
F: 1
G: pi/2
H: 2*pi
I: sqrt(3)
J: 1/sqrt(2)

Answer:
    <think>
<think>
Okay, so I have this geometry problem here about finding the greatest possible area of a triangular region. The triangle has one vertex at the center of a circle with radius 1, and the other two vertices are also on the circle. I need to figure out what the maximum area could be. Let's see.

First, let me visualize the situation. There's a circle with radius 1. The center is one vertex of the triangle. The other two vertices are somewhere on the circumference. So the triangle is formed by connecting the center to two points on the circle. That makes sense; it's like a triangle with one vertex at the center and two on the circumference.

I remember that the area of a triangle can be calculated in a few different ways. One common formula is (base * height)/2. But in this case, since we're dealing with a triangle from the center of a circle to two points on the circumference, maybe I can use another method.

Wait, another formula for the area of a triangle when two sides are known and the included angle is known is (1/2)*a*b*sin(theta), where a and b are the lengths of the sides, and theta is the angle between them. That might be useful here.

In this problem, the sides from the center to the circumference are both radii of the circle. So each of those sides is length 1. The angle at the center between the two radii would be the angle theta. So the area of the triangle would be (1/2)*1*1*sin(theta) = (1/2)*sin(theta).

So the area depends on theta, the angle between the two radii. Since the radius is 1, the sides are fixed at length 1. So the area is directly proportional to sin(theta). To maximize the area, I need to maximize sin(theta). The maximum value of sine is 1, which occurs when theta is 90 degrees, or pi/2 radians.

So substituting that back into the area formula: (1/2)*1 = 1/2. So the maximum area is 1/2.

Wait, but let me make sure I'm not missing anything here. Are there any constraints? The two other points must lie on the circumference, but any angle is possible. So the maximum area occurs when the two points are at right angles to each other from the center. That makes sense because the triangle would then be a right-angled isosceles triangle, which maximizes the area.

Let me double-check with another approach. The area of a triangle can also be given by (1/2)*ab*sin(theta), which is what I used earlier. Since a and b are both 1, the area is (1/2)*1*1*sin(theta). So yeah, the maximum is 1/2 when theta is 90 degrees.

So the answer should be 1/2. Looking at the options, option C is 1/2. So the greatest area is 1/2.
</think>

The area of the triangle formed by two points on the circumference of a circle and the center is given by (1/2)*sin(theta), where theta is the central angle. To maximize the area, sin(theta) must be 1, which occurs when theta is 90 degrees. Thus, the maximum area is 1/2.

Answer: C: 1/2

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C.

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C.

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C.

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer: C

Answer